公務員：衷心多謝示威者

有假放
有得早放
有糧出
重點係可以提早出黎加入戰鬥

各位多謝你地

推

解放公務員

唔好比佢停！
社運再度進化！